人若犯我我必犯人，藍絲搞鳩我地物資站同民主場，我地都要搞鳩佢地

街站站